公司出左bonus嘅你地入黎啦

講下自己出左幾錢
等我認清楚自己間公司有幾西
我 $7xxx

連登仔閒閒地出10 個月糧bonus la

未派信
坐4望5

仲有兩星期先出，聽聞多過一個月糧

已知道出幾多, 不過係retention bonus US$18,000
6成1月出, 2成 6月 同 2成9月出, 咁西既方法真係第一次.....

岀埋右咪好多囉

我估一二千
公司孤鳩寒
出埋花紅辭職

$3xxxx

550,000

100M咋

冇bonus 冇花紅

2個幾月cash
1個幾月stock vest 3年

加埋當4個月

$0

得$1M

打左十年工未試過收 bonus

又變左連登吹水大會

推

下個月先出，花紅係兩個月糧 連埋雙糧同二月糧

4個月

得三個月糧....

冚家鈴，bonus一個月都唔夠，垃圾公司

公司唔分足, 我一蚊都冇